{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038764",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66051&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "통영예향애니멀즈펜션"
    },
    "text": "海の風景がより輝く、丸太と黄土で作られた美しいペンションです。 ここは屋外バーベキューパーティーを楽しむのにも最適です。 パク·キョンリ記念館は車で8分の距離に位置し、ダルア公園とケーブルカーはそれぞれ車で10分と7分の距離にあります。 入室は4時から可能で、退室は11時以前に完了する必要があります。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 一部の客室では調理が可能で、炊事道具や食器類が客室に備えられています。 肉類、天ぷら類、魚類の調理は客室内では禁止されています。 人数を超過した場合は入室できず、未成年者は保護者と一緒に利用しなければなりません。 写真と実際の姿は異なる場合があり、施設の紛失や損傷は利用者が責任を負わなければなりません。 火災危険物質の使用は客室内で禁止され、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンション事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部客室の料金が変更される場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションの特徴は何ですか？",
            "answer": "丸太と黄土で作られた美しいペンションで、海の風景が輝きます。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーはどこで楽しめますか？",
            "answer": "屋外でバーベキューパーティーを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "パク·キョンリ記念館はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "パク·キョンリ記念館は車で8分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ダルア公園はどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ダルア公園は車で10分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ケーブルカーはどのくらいの距離ですか？",
            "answer": "ケーブルカーは車で7分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは4時から可能で、チェックアウトは11時以前に完了する必要があります。"
        },
        {
            "question": "無料のWi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料のWi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室で調理はできますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能で、炊事道具や食器類が客室に備えられていますが、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "人数を超えて入室できますか？",
            "answer": "人数を超えた場合は入室できず、未成年者は保護者と一緒に利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "写真と実際の施設は異なりますか？",
            "answer": "はい、写真と実際の施設は異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "施設の紛失や損傷は誰が責任を負いますか？",
            "answer": "施設の紛失や損傷は利用者が責任を負います。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質の使用は許可されていますか？",
            "answer": "火災危険物質の使用は客室内で禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "料金はオンシーズンに変更されますか？",
            "answer": "はい、オンシーズンには一部客室の料金が変更される場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 318,
        "QA": 506
    }
}